武漢肺炎既英文名：Chi-Virus / G-Virus ?

正評Chi virus
負評 G Virus

Chi-Virus喺國際層面易認啲。G嘅話啲鬼佬會以為係同G點有關

利申： 中學讀咗十年英文

ZI virus

Zi for ZiNa

讀咗十年中學？

biohazard入面個g virus